她控男同事「單手戴套」性侵 法官難以置信

小玲控告遭男同事阿雄（皆為化名）性侵，稱對方壓制她，另隻手拿保險套、用嘴咬開戴保險套，法官認為，對方不太可能僅用單手戴保險套，台中地院以缺乏積極證據，判他無罪。

今日出版的《聯合報》報導，去年1月2日晚間，阿雄邀小玲吃晚餐，之後向她央求，因流汗想到附近旅館洗澡用餐，請她陪同。兩人抵達汽車旅館，小玲在床上看電視，他之後也坐到床邊，突以手摸她胸部。

小玲嚐試推開，他繼續將對方衣物褪去，以一手戴上保險套，性侵被害人。法官認為，難以想像他是如何在她不斷掙扎抵抗之情形下，僅以一隻手完成戴保險套的動作？合議庭以無積極證據證明性侵犯行，判無罪。（即時新聞中心／綜合報導）

又係台灣。。。

所以話

台中巿+1

日日都有風化案

台灣最美的風景

真係唔得咩

一手捽lin頭，一手戴套
次次都係咁做。

點解唔呀個法官都撚鳩

條女話佢有掙扎
一路單手撳住條女一路除條女衫仲可以單手戴套 你做俾我睇喇

條女反抗緊
一隻手除衫一隻手戴套

你下次試下叫條女不停掙扎睇下你戴唔戴到

郭靖咩
識左右互搏

你唔得唔代表其他人唔得

點會唔得啊樓上果班
你9硬起上黎親戚都無得做啦

Scarlet Witch 控thanos 單手戴套性侵
幻視難以置信

台灣雞

睇marvel既都特別on9

成個人壓上去真係可以架

牙籤仔買鬼佬size就輕鬆做到啦